
2011-04-24T14:20:0Z
kultur-sanat
Adıyamanlı Şair ve Yazar Kerim Baydak'ın "Acıyın Bana" adlı yeni şiir kitabı çıktı. Enzim Kitapevi tarafından hazırlanan şiir kitabında, şiirin her türünden ve her ölçüde yazılmış toplam 123 şiir bulunuyor. Şiir kitabı, 126 sayfadan oluşuyor. Bugüne kadar toplam 4 kitap çıkaran Kerim Baydak, ikinci şiir kitabını çıkardı. "Otuza Kadar" adlı ilk romanıyla 2004 yılında Edebiyat dünyasına adım atan Baydak, romanın ardından ikinci kitabı "Enteresan Köyün Hikayeleri", 2006 yılında, "Ağlama Gülüm" adlı üçüncü şiir kitabını 2007 yılında yayımladı. Kerim Baydak, son şiir kitabı "Acıyın Bana" adlı şiir kitabını okurlarıyla buluşturmak için imza günü düzenleyecek. Yerel gazetelerde günlük köşe yazıları yazan, dergilerde, haber ve şiir sitelerinde şiirleri ile yazıları yayımlanan Baydak, şiir kitabı hakkında şunları söyledi: "Yaşanılan ve yaşatılan her ne varsa Hakim-i Mutlak'ın emriyle olmaktadır. İnsanız, çok görür, çok şey yaşarız. Beğeniriz, beğenmeyiz, karşı çıkarız, tartışırız. İnsanlara faydalı olabilmek adına herkes üzerine düşeni yapmak zorundadır. İşte bu bağlamda ben de üzerime düşeni yaptığıma inandığım bir yol olan şiirle olan biteni anlatıyorum. " - ADIYAMAN 5 45 8 0
